有無巴絲好唔中意玩whatsapp

每日只會同人講句早晨晚安就算，覺得whatsapp好浪費時間，無乜特別都唔想講多兩句，人地搵我講無聊野/無關痛癢野，我都唔想點覆/好耐先覆，除非重要事。而且覺得工作唔應該玩whatsapp 好易分心做錯野，放工拎時間用電話打機煲劇睇新聞上連登訓覺好過，真係咁多野想講就見面先講，都唔想用咁多whatsapp浪費生命 而且打字好煩，唔明點解有人秒秒中都同人whatsapp，真係咁好傾？

又係你呢d on9 收皮啦

有人同你見面咩

Whatsapp 中毒者

玩你ga whatsapp 啦上連登做乜

邊緣人 明嘅

樓主應該冇咩朋友or比人杯葛個d人

死毒撚以為自己好有性格好前衛 就時你啲時間冇浪費係wts到 你一樣都係冇咩會因此而成功

Ga 你老母呀 字都唔撚識打？

不嬲都有人打ga，有咩問題，你on9架？

定係連打「on9」都=唔識打字？要打返中文戅鳩先岩？

玩telegram了

中二病

毒撚冇人搵

返去5p啦 衝出嚟柒
仲唔約你啲朋友出去傾計談心

毒撚玩咩都係冇人理

On仔你睇下
係咪全部人都5p啊，唔知邊個衝出黎柒

紅字果位原來係新會員 做晒功課未啊

打邊爐潮文，於2008年在網絡流傳[1]，於多個討論區出現連番回帶熱潮。文中「渣ga」一詞成為網民常用取笑他人的用語，全文如下：

原文

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

2008年開始已經有人用ga字，原來有新會員唔知

玩你架whatsapp??

噢X姍柒到唔敢上水，潛左去邊

噢X姍條八婆仲未敢上水，媽！好柒啊